(認真討論)點先比到signal男仔而唔會比佢覺得自己太猴擒

如題 利申絲打

主動share d 景點野食link暗示佢約你，真係約你既話唔得閒都要主動另約時間

勃下頭髮先 講野眼定定望住佢雙眼電下佢
扮下問野whatsapp 佢
佢有互動既時候就比d身體接觸 撓下手 比下波餅

鍾意你既唔會諗你猴唔猴擒，仲覺得好正

但都唔知佢中唔中意我 忽冷忽熱咁

跪求知道男仔心意嘅方法

放心佢唔鍾意你

比機會佢約你
同佢講: 邊套戲/邊間餐廳好似好好睇/好好食

直接D啦絲打

表咗白咪無fd做

成日傾計都有講……
但得個約字 下次下次

心都碎埋

你試下猴擒我

講笑姐 其實佢鍾意係嫁

你只係想做fd?

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。

成日諗唔明d人怕咩無fd做
你好缺朋友咩
表白唔建議 但可以直接d暗示明示

如果真係約唔到，睇怕佢對你都未必有意

Happy share:
我朋友 (我朋友不是我, 你明喇!) 同女朋友未一齊之前, 個女仔同佢講, 話好近期同個個男仔食飯, 個男仔話鍾意佢, 佢之後同個男仔講同佢無chemistry, 唔想人地誤會唔駛再見, 之後望實我朋友, 由於佢地之前出左幾次街, 個女仔又仲肯出黎, 我朋友就覺得個女仔咁講即係俾signal佢, 當晚就去馬左, 事後我朋友講起呢單野, 個女仔只係話當時想分享only

唔洗搞咁多野
佢係鍾意你既就快快手搞掂
唔鍾意既你做幾多野都冇用

道理係明，但係到你要抉擇時候你就會好遲疑

因為就算同唔到佢做朋友
你地讀同科，身邊都有common friend
然後表白失敗，大家面左左，朋友又唔知幫邊個/分黨分派
咁咪同佢哋全部人玩完架啦wor
唔想係咁唔肯定自己有無機會嘅時候就瞓身賭注……

我都知自己好煩但真係好煩惱

同問 中意咗個男仔但唔知點做

都話唔建議表白
直接d暗示明示
佢鐘意你既 佢自己識做

要睇敏感度...
有啲男仔一接近就響警號,
有啲就playboy, 咩人都入到

有無例子呀 成日都搞唔掂暗示明示
就睇住人同第個拍拖lu

點忽冷忽熱法呀，係咪人地好熱情果時，你唔理人或者hea覆呀，人地咪知難而退

顧忌咁多,幾年後畢業朋友都各散東西啦,到時識你老鼠咩
當仲咁純情諗緊俾唔俾signal
可能其他女已經直接出擊,signal 都慳返,
而家D女講平權,出手又快又狠